原來屌囡真係好撚爽 2018年1月1日我破處啦

閱

威啦

一早破咗啦你

幾時比我屌埋屎眼

叫雞破處？

我唔叫雞

狗乸

我係屌女人

老母？

今日第一次

比人屌菊花爽嗎